{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2444110976/jeonju-geumamdong-hwangto-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595521&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316307349&selectedRatePlan=385803388&expediaPropertyId=76347218&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 금암동 황토"
    },
    "text": "全州金岩洞黄土\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市徳津区龍山1ギル5-\\n\n全州金岩洞の黄土から車で5分の距離には全州韓屋村もあります。 こちらではWi-Fiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルのサイズは34室で、チェックイン開始時間は15:00で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 ペット同伴は不可であり、共用エリアでは無料Wi-Fiを提供しています。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州金岩洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "全州金岩洞は大韓民国北 Jeolla 全羅北道全州市徳津区龍山1ギル5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞から全州韓屋村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州金岩洞から全州韓屋村まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞のホテルは何室ありますか？",
            "answer": "全州金岩洞のホテルは34室あります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞での宿泊時に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、宿泊前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "全州金岩洞の施設内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全州金岩洞の施設内では無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、全州金岩洞の施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "全州金岩洞では指定された区域でのみ喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 426
    }
}